養咗隻狗一年 最近我發現.....

養咗隻哥基接近一年
條撚屌好鐘意吠
有幾次俾佢係車到吠到我耳嗚
本身係車聽歌開緊6音量
近日已經要將音量開到12
想問大家有冇好嘅醫生可以介紹返

搵eric ko教返好隻狗先啦

關醫生咩事毒啞佢咩

一係教好佢
一係帶罩

完

撚屌一隻

天氣凍，係時候補補身

趁佢訓教嗰陣吠佢
等佢知邊個係大佬

閹左佢

試過佢係車吠個陣
我同佢鬥大聲
嚇到佢呆撚咗
但車出邊啲人有奇怪眼神

你點影的

隻狗自拍的

公公一隻(已閹)

醫生係睇我耳仔的

聾佐仲睇乜鬼醫生